/\*\*

-  Задание 1.
-
-  Пользователь вводит в модальное окно любое число.
-
-  В консоль вывести сообщение:
-  -  Если число чётное, вывести в консоль сообщение «Ваше число чётное.»;
-  -  Если число не чётное, вывести в консоль сообщение «Ваше число не чётное.»;
-  -  Если пользователь ввёл не число, вывести новое модальное окно с сообщением
      «Необходимо ввести число!».
-  -  Если пользователь во второй раз ввёл не число, вывести сообщение: «⛔️
      Ошибка! Вы ввели не число.». \*/

/\*\*

-  Задание 2.
-
-  Написать программу, которая будет приветствовать пользователя.
-  Сперва пользователь вводит своё имя, после чего программа выводит в консоль
   сообщение с учётом его должности.
-
-  Список должностей:
-  Mike — CEO;
-  Jane — CTO;
-  Walter — программист:
-  Oliver — менеджер;
-  John — уборщик.
-
-  Если введёно не известное программе имя — вывести в консоль сообщение
   «Пользователь не найден.».
-
-  Выполнить задачу в двух вариантах:
-  -  используя конструкцию if/else if/else;
-  -  используя конструкцию switch. \*/

/\*\*

-  Задание 3.
-
-  Пользователь вводит 3 числа.
-  Вывести в консоль сообщение с максимальным числом из введённых.
-
-  Если одно из введённых пользователем чисел не является числом,
-  вывести сообщение: «⛔️ Ошибка! Одно из введённых чисел не является числом.».
-
-  Условия: объектом Math пользоваться нельзя. \*/

/\*\*

-  Задание 4.
-
-  Напишите программу «Кофейная машина».
-
-  Программа принимает монеты и готовит напитки:
-  -  Кофе за 25 монет;
-  -  Капучино за 50 монет;
-  -  Чай за 10 монет.
-
-  Чтобы программа узнала что делать, она должна знать:
-  -  Сколько монет пользователь внёс;
-  -  Какой он желает напиток.
-
-  В зависимости от того, какой напиток выбрал пользователь,
-  программа должна вычислить сдачу и вывести сообщение в консоль:
-  «Ваш «НАЗВАНИЕ НАПИТКА» готов. Возьмите сдачу: «СУММА СДАЧИ».".
-
-  Если пользователь ввёл сумму без сдачи — вывести сообщение:
-  «Ваш «НАЗВАНИЕ НАПИТКА» готов. Спасибо за сумму без сдачи! :)" \*/

Задача 5.

const adminStatus = false; const adminName:"Uasya", "Petro", "Max", "Olha";
Польвозватель сайта вводит свое имя. Если имя естьв списке админов, изменить
статус пользователя (adminStatus) на `true`;
